林鄭月娥：不會直接取消限聚令

行政長官林鄭月娥指，下午食衛局會公布放寬一些社交距離措施，她指由於疫情趨於穩定，市民亦熱切希望有社交活動，方向應是循序放寬，限聚令不會放寬到無限制，提及北京和海外近日都有確診個案發生，所以放寬工作要好小心。林鄭月娥指，隨著進一步放寬保持社交距離的措施，加上政府星期日起，接受合資格人士申領1萬元現金補貼，希望市民多增加本地消費。

得啦 明啦
終於用就用啊嘛

想等國安法同限聚令無縫交接
算撚數啦
有無我地都係咁出架啦

維穩大於一切

限到2047囉

佢果D咁既限制, 有餐廳有跟咩, 你老尾你唔去荔枝角LUNCH TIME睇下, 仆你個街, 咩都冇架WO

限100，200咁？

明眼人都知為乜

放到人數800人都得
就唔取消
唔俾你遊行

開返足球/籃球場先啦

依家目測7成都冇跟

海洋公園ok
足球場籃球場 no

但係北京爆緊武肺
18號開會唔知有幾多個敢上去開會
邊個唔上去開既就係漢奸走狗賣國賊

谷人數去書展和你shop

醫療專家既意見又唔聽...

2百萬零一既意見又唔聽~~

得啦, 你大哂........

(習習叫你唔好推送中法, 你硬係要推......習習講都唔聽?!)

我即係見到呢中產區餐廳
例如啲咩咖啡店有跟
其他都睬佢有味

多過八人仲未得

繼續

香港人=永受限制
中國人=不受限制

海洋公園=不會傳染

不相識 無共同目的 武肺病毒會識得分辨唔會傳染

又話要1.5m

幾個月唔比人打波on99

咁廢嘅，講到出面唔識玩手段
又話好打得

宜家多數有塊板俾你搭枱
OK啦宜家好多人食飯唔咁做LUNCH有撚排等

藍店既唔洗跟 , 黃店差1cm都告你, 好似係

依家有冇都照去架啦

直至換屆選舉結果後翌日為止

佢可以話戶外有限聚令 xx 人, 室內就無

咁餐廳, 商場就可以繼續happy 賺錢, 只需派重兵鎮守商場, 你1玩野就黎個甕中捉鱉, 最多室內攬炒, 條街就無事

呢d 佢好易鳩up 架姐

復工復課又要限聚, 個個響課室公司聚集, 要人傳人都傳鳩晒啦

無限聚令

冇晒reputation𠺢喇阿嬋！

支那人照放，限聚令照鎖

梗係等支安法正式生效
支共機構 set 好晒炮台請晒蓋世太保為止
到時遊行集會都會批不反對
但蓋世太保即刻捉晒搞遊行嗰班人
仲即刻取締埋搞手嗰個組織

港共：香港有遊行集會自由㗎，不過 d 人唔搞咋嘛

屌佢老母 波又唔撚比我打 遊行又唔比我行

啲遊行都比黑警反對曬啦，搞條撚

就算佢放寬到香港人口數黎做上限
不過黑警都可以話你一個人會犯限聚令

根本同呢班垃圾講法治講法律都係嘥鳩氣
香港人要獨立建國

巴打你個名

跟佢都on9 枱要隔1.5米 on9
點樣食飯會噴到口水去隔離枱？

從來都係枱內傳染

永久限聚
限到1000人以上聚會就犯法

係咪都非法集結架啦

支安法正式生效就唔會反對
仲歡迎你搞
支共有幾多捉幾多

dllm

又係民眾喜迎油價上漲d fd

上限逐漸放寬16,32,64......

去屋邨屋苑場打

香港籃球想8月開鑼，但係仲未開放球場
笑撚死人

港共統治，哪有聚會自由

有冇得1823屌佢 冇得打波就唔好開酒吧海洋公園啦

開放運動設施比我哋練大隻咩

啲狗就日日加操

限聚令一早無左啦執左兩日法？
之後啲餐廳都已經唔撚理

所謂既好打得擺明係內務，即係權鬥踩人上位之類

sor,錯手禁錯負皮

一早知啦
不過無人理你
無人打算交2000

次次臨取消就有新確診

我係佢就永續限聚令，可以游水食飯唱K去海洋公園不限人數，但唔比遊行集會示威，國安法都慳返唔洗比人制裁，中共又贏

而家運動場d人都唔理限聚令啦
見過國際學校1個老師+2x個學生
跑班過哂8個打橫起步 on9

復課 解關口 但不取消限聚

OMDB

馬會開得未呀 海洋公園都得

限聚令起碼行幾年啦

開返球場咪俾人申請集會 不了

做乜都得
就係唔取消限聚令

4>8>16>...

學雜帝永續啦

維穩大計

聚聚聚 聚你老母

都唔知佢笑乜鳩。成撚日喺度冷笑。

攬炒之母又發功

開俾你班友操？
佢心諗最好你地個個食，瞓，打飛機/卜嘢
之後一定個個又肥，又遲鈍，又跑得慢
(不斷打飛機的確會令你越來越肥同遲鈍，嗰種肥係個頭越黎越大，原因真係唔知點解，但呢個係親身經驗)
建議大家真係打少d同唔好飲非百福嘅豆漿(山水都唔好)

利申:我都好撚想打波

1823